「中共十九大台灣代表」盧麗安及其丈夫被取消台灣籍 鄉民叫好

〔即時新聞／綜合報導〕國安局與陸委會今天證實，出身台灣的中國共產黨黨代表盧麗安與其先生的戶籍都已被取消，雖然盧的家人得知消息後相當錯愕，但鄉民卻是一片叫好，並認為這是「依法行政」。

盧麗安於1997年到中國上海教書，並入中國籍，今年被推選為中共黨代表，她曾發表「愛台灣也愛祖國大陸」的言論，引起外界關注。國安局副局長周美伍今天表示，根據兩岸人民關係條例規範，盧麗安的戶籍已經被取消，健保等權益也都已消滅。

不過取消戶籍一事，引起盧麗安母親不滿，並質疑政府炒作，她認為，許多人都是雙重國籍，盧麗安卻被取消戶籍，身為平民百姓覺得很無奈。

消息傳至網路後引起討論，有人認為「當個堂堂正正的中華人民共和國人就放棄台灣戶籍不對嗎？哪來炒作？護照都改拿紅色的了 還想享受台灣福利？家人提雙重國籍是支持兩國論？小心中國的反分裂法喔～」。

PTT的鄉民則認為，「老蔣時代 早硃（誅）九族了 還敢在那邊機機歪歪」、「啊不就依法處理，而且這條都20幾年了」、「叛國還講那麼多」、「沒聽過叛國賊還要以禮相待的」。

還有人笑稱盧母對雙重國籍的說法，「盧母：雙重國籍沒有問題 這樣是兩國論嗎？」、「兩國論要害死女兒啦」、「中共十九大代表她媽挺兩國論」。

民進黨政府係唔同D

恭喜晒 做中國人既榮耀

中國榮耀

台灣no.1

賣台賊終於成為100%支那人啦

將來香港都要咁做

叛國只係取消戶藉已經係好好
仲要比你堂堂正正做返個支那人 如願以償

點解唔趕埋佢老母走呀

熱....

恭喜恭喜

共享榮耀

咁想做中國人咪比你做

咁仲係唔係台灣代表

中南海自然會夾佢走

有請

真‧果斷執法

徹底落實九二共識、貫徹一個中國原則，
由台灣省遷入上海市就不必再留戀什麼了吧!

還有人笑稱盧母對雙重國籍的說法，「盧母：雙重國籍沒有問題 這樣是兩國論嗎？」、「兩國論要害死女兒啦」、「中共十九大代表她媽挺兩國論」。

阿女心諗
屌我老母靠害

恭喜

「中共十九大代表她媽挺兩國論」

烈

啲五毛唔見晒.

可以做番個百分百中國人了，應該開心先係

此例一開
以後逐個叛國賊踢走

good呀

good job

你仲有黨呀

抵啦

班撚樣樣拎盡兩地福利

以前中共是Q旦搵D 1949年前台灣出世既做台灣代表，
所以問題唔大

真係自取其辱

共產黨明明係搞到你哋上一代流亡去台灣，就算你支持一國都好，都無理由做去做敵對勢力嘅手下，走去加入叛軍政府，唔通輯你已經好厚道

民進黨會做到咁盡咩？

盧母公開支持2國論

屌 笑死 比自己老母撚

做咗共產黨員仲想食兩家茶禮

愛國同心會個d都要啦

她認為，許多人都是雙重國籍

人哋有, 都係偷偷哋有唔會話俾人知. 白痴先會咁高調.

咁米冇左台灣護照 咁以後出國就差不多度度要玩簽証遊戲喇

笑死

成全你做個純正支那人,求仁得仁啦,屌你老母

全心全意做你既中國人啦

Bye dog#

蔣公: 快把賣國賊槍斃

共享中國榮耀，應該開心先係呀

抵死

免簽證冇lu 冇lu，成世喺祖國啦你

咁想做台灣代表而家直情俾埋你係支那住 仲唔感激

盧麗安（1968年－）台灣高雄叛國賊，中華人民共和國英國文學研究專家，復旦大學教授，上海市台灣同胞聯誼會會長[1][2]。

0腐皮

終於可以共享中國人榮耀

仲有黨

你還有黨啊

台灣國既叛國賊都係抵死

美國免簽

盧麗安同志被取消的台灣戶籍
贊成不贊成啊？

贊成的請舉手

正

不贊成的舉手

尾油 尾油 尾油

幾時輪到丘毅

楊偉雄仲有冇台灣戶籍？

通過！

果d咩三色貓，Jr傻仔唔敢入

顯示中央對待港獨份子係幾咁寬容

佢地如果有BNO 應該都好想中央踢佢走

平時開口埋口台狗個班撚屌呢

首先她是支國人

我是人，我在自己家住的快快樂樂，自由自在，

鄰居家的狗主人習包子說：

"我家狗籠有13億隻狗，你要不要一起住進我家狗籠，我可以給你享受13億隻狗的待遇。"

結果真的有人自己主動住進狗籠說好舒適，我好快樂，

他家人卻說他可以一邊當狗一邊當人，

轉自ptt

如果有個人大政協代表做
我諗連登仔會狗衝
係台灣搵22k台幣
定去中國做政協搵油水 正常人都會識揀

五毛正式全面進場

支那連人大代表都係係假台灣人

賣港賊都應該脫港藉

既然係一國論
咁點解要錯愕被取消戶籍
更何況台灣都唔俾雙重國籍(中華民國&中國
冇睇過law衝出黎柒？

幾時踢走埋國民黨班奶共垃圾
係既即移民台灣

啲愛國嘅人真係好撚好笑
口就講到幾撚愛國為國
一話轉你做中國藉同取消其他國籍
就即卡走到影都冇埋

可以做個百分百既中國人，開心死佢啦

做支那人咪仲好
有民主自由

條條例一直都在

就算就咁喺中共國內，山東人移居咗去北京/上海，取消咗山東籍都好合理

中華民國承認雙重國籍，中華民國公民得到美國國籍時不需放棄中華民國籍，但外國人入籍中華民國，必須放棄原有國籍

外患罪/內亂罪